呢排Facebook 成日都有留言就inbox 比xxx你真係好撚煩

屌你都唔知邊個page 搞先，依家個個page 都跟風，一開news feed 就見到xxx在xxx page 留言，仲要係d 好無聊又on9既野，乜鬼野新假期d心理測驗 旅遊tips，坐巴士揀位就知你既戀愛態度⋯⋯ 有無人知點整先可以唔使睇到其他人留言？

刪佢朋友